Delete Instagram account 好難？

有冇發覺delete 唔到Instagram account. 因為delete account 呢個option 根本不在Instagram入面，搵一世都搵唔到。要delete 要用下面條link

其實點解你地會認為del FB/IG/Wts ac 朱閪伯格就會乖乖地del晒你資料

Alternatively, you can post your photos as private. you can also set your posts as private.